[有伏定冇伏]有冇人去過雷生春睇中醫?

想睇皮膚
入面啲中醫得唔得?
另外搭單問有冇中醫睇皮膚勁?

Push

有個post叫 有冇人遇過好勁的中醫
有醫生名，你搜尋下